拍過兩三張私照的女人是非常污穢不潔的，但開 Patreon 的女人卻比處女還要純潔。

- 太宰常 (2020)

電子雞太侮辱，簡直係電子聖女

人間雞格

咪侮辱

買相=買贖罪券

洗滌心靈

我又有心事，自從看了太宰常